[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜想見你團隊入圍
第55屆金鐘獎 六項大獎

第55屆 電視金鐘獎 會係9/26 舉行
到時三立都會台/公視 Youtube Vidol都會有直播
一齊為想見你團隊集氣！

大家可以download定金鐘55既app
留意金鐘既消息

預祝想見你團隊有好成績

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

想見你映後討論3

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

留

永遠的鬼隊長

留條腳毛
大家早啲瞓啦

林勢

都係要睇個topic 講咩先睇

方力申同super嗰個年代再早少少係殘酷一丁同百萬富翁之後真係對香港綜藝冇印象

唔記得點copy上一個post既回覆

我都好鐘意啲清談節目
康熙以前用黎送飯
個時話停播都sad左

撳3點再引用
再編輯

愛的主旋律

2000-2009個堆

2010年後 所以嘢開始爛

都係停係美女廚房 獎門人..
最多超級巨聲 完

慎入 有淚

same

呢到真係

第1次聽

訓啦各位
可唔可以訓醒
聽日發覺呢件事係假....

呢首經典中經典

晚安了

kid

琴晚喊到眼腫
冇expect 過佢嘅死對我影響咁大

一早睇到就想喊

依依不捨 捨不得
地球上最浪漫的一首歌

我都無諗過
原來佢可以咁影響我

：誒！該睡醒了吧？

Wandering in a haze
Soundtrack turned up all the way

五月天呢兩集真係好深刻...

會不會有一天 時間真的能倒退

有一次我要傳很大檔案影片給你，
我：我丟雲端給你哦～
你：妳要上傳雲端～我要怎麼去拿阿？雲端在哪？我要怎麼去雲端☁️
當下我就調皮的說～
我：你要用飛的就可以到了，因為你有一個強壯的翅膀 哈哈～
「後面我教鬼哥怎麼使用雲端～」

你現在有一雙大翅膀了，可以飛到你專屬的星球做更多的事，知道你不會忘了我們❤️當然 我們也把你放心裏不會遺忘！鴻升謝謝你當我的朋友，謝謝你出現在我們每一個人的生命中❤️

張惠棋.....

到今日都仲係唔想去相信呢件事

出面仲咁多人講緊

有個post cap晒藝人打個啲ig文

唔敢入去，整理咗就發現佢真係好好

修既fb....

句野有聲

零負評藝人

Bo’s birthday同婚禮個張相

佢嘅好仲要係由咁多人認證
唔係自己講
唔係得幾個人講
而係每一個開po嘅人睇講得出件事
一件被佢幫過 被佢善待過嘅事

啱啱睇到
連印尼都有報小鬼嘅新聞..

黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你

希望鬼哥身邊既人一定要撐住
一諗到玩很大三子仲約定要一齊上金鐘台

講返金鐘...
今年既表演嘉賓如下..

金鐘倒數9日

真係好擔心佳嬿坤達

我都係 我地唔會想像到佢地既心情

點解要帶走一個咁好既人
「一定是天堂缺天使，才會提早帶走他」

我見到坤達係小鬼ig留過「忍者棄約」
小鬼代言遊戲係「忍者契約」
之後比人話佢神預言個啲說話
呢啲人係呢啲時候落井下石 唉
雖然坤達未必會睇到 但作為粉絲見到都好難受

修po啲相差唔多張張都有坤達佳嬿

佢地幾個真係好frd

屌頭先立下眼以為中間果個係坤達

Share下d宣傳想見你個陣既節目，等大家轉換下心情

...邊有得咁樣講架
結果都改變唔到了
無啦啦搵啲嘢嚟追究都冇用啦

坤達失去咗兄弟已經難受，仲俾人話係佢預言，係咪想坤達活喺自責當中

其實呢班人同嗰d神棍一樣
仲不斷喺人哋傷口灑鹽
坤達更加痛苦 佢地就會更加開心？
呢班人 知唔知而家咩時候？
真係好黑人憎

Playlist random到渴了
但都無乜感覺
尋日到而家都不停聽小鬼既歌
本身自己既playlist都係得佢五首歌...
但係尋日 不自覺聽晒佢所有歌
直到尋晚聽完電台之後訓..
今日出門返工都係聽緊佢既歌

台灣好多人信鬼神說，所以總係要揾啲原因出嚟說服人
我哋同佢哋就係完全唔同嘅人，無謂理佢哋

真

我都係...
明明平時聽渴了會好high好興奮

唉 之前都冇諗過佢對我會有影響
但呢兩日都覺得心裡面少咗一忽咁
又好擔心仙同坤達

真係乜都冇心情做

呢個好似未po過?

應該冇，但係岩岩睇發現聲音畫面唔同步

之前有po過一條yahoo既link
但係要轉vpn

不斷見到小鬼既朋友出既文
之後就不斷心情下沉
可能會俾人笑 洗唔洗咁誇張
但係呢樣係我既情感
我自己都唔知可以咁大影響
我唔會因爲人地點睇而去改變我既感受...

琴日都有人話誇張 見我一日po幾個story
但我都唔會理囉
我自己有咩感受又唔影響到佢嘅
又唔係悲傷落佢地度

無錯
我就係我
我自己既情感關佢地咩事
唔鍾意可以唔好睇

而且個帳係自己嘅 唔通po咩之前都要諗下人地啱唔啱睇咩

之前佢地話成日即興去歐弟屋企

小燕之夜個集 即興上到去發現歐弟唔係屋 得佢老婆

係

又落雨了 個天頭先又黃又橙咁

同啲仆街講：唔鐘意嘅可以block可以無視，但咁大個人起碼學識尊重人哋嘅喜好同心情，他日有一位你鐘意嘅明星突然走咗，唔好俾我見到你出一個叫春post/story，因為喺人哋悲傷緊嘅時候，你冇設身處地去考慮人哋嘅感受，屌你老母

救命 完全我心聲
莫講話係一個離開咗嘅藝人 我之前po自己鍾意嗰粒星嗰陣都會被人judge(雖然我知呢個好正常😂)

個個都有自己喜好 佢自己唔鍾意或者唔care
唔代表人地都唔可以講起有關嗰位明星嘅事

加上其實都已經知道你身邊有個fd因為個藝人走咗而唔開心啦 收下把口有幾難。。。

真心好難諗佳嬿仲有無心情出席金鐘
只想佢可以安好
小鬼都唔會想佢地太擔心佢...
小鬼只係完成係地球既任務
去咗第二個星球執行下一個任務

出席都唔會好開心啦
頭七過冇耐就金鐘

我第一個story之後
第一個回我既係台灣朋友...
佢同我講太誇張...不能接受這消息
我第一個反應 我都係....
佢六月既時候 仲係夜市撞過佢.....
真係無諗過會有呢一日....

我自己希望佢唔好勉強出席
真係想佢個心情回復返先....

都要調整架啦

邊個得獎個個都會講小鬼

好慘
覺得嗰日應該會好催淚
因為想見你是但一個拎獎
都一定會講起小鬼
一講起小鬼就會有人喊
特別係佳嬿佢地

我意思係想佳嬿唔好勉強出席...

唔想去諗

我都係咁諗
寧願佢直接唔好出席 都唔好死撐咁出席

楊謹華呢兩年都熟小鬼

天心都好似係

小鬼既人緣真好好好好

曾經係眼前出現過嘅人

真係人生無常
有邊個會諗到
一個我地差唔多日日都會提起嘅人...
就咁就一去不返

坤達同kid一陣九點仲會出席木曜4 live
respect

Respect

依家個直播前直播都2萬人睇緊
respect

睇緊

屌遲咗入，頭先係咪有酸民搞事

邊度睇到
喺fb page唔見

留言好快
但真係好撚多酸民

九點live就呢到

感謝
Yt無？

Load唔到

thankyou雨萱

依家係yt
平時係直播前食飯 傾計
九點先係麥卡貝 木曜4直播 yt無嫁

大杯天仁

唔該雨萱
我好少睇木曜

最近得閒既話都會追live
有時佢地玩遊戲好好笑
雖然yt都有存檔

我今日都飲咗黑糖珍珠
飲啲甜嘢會令自己心情好啲
大家都可以去飲下

冇經過天仁冇得買

我飲咗芋圓鐵觀音奶茶
仲買咗蛋糕
苦中一點甜

咁正 邊間

係呀 呢啲時候都唔理得肥唔肥
自己想喪食甜野就食

百芳池上便當

第一次跟9點直播
啲人係咁留7777係咩嚟

好驚kid
眼都定埋

唉 kid同坤達既表情

feel到坤達要喊

邵哥

點解檯面唔擺盒紙巾

支那啲人好鍾意留666666666
台灣有啲人就話要刷7777笑支那嘅意思

阿公講得好好

我頂唔到 熄咗
未見過kid 咁無神
坤達應該就快忍唔住

係聽到佢講已經開始眼濕

坤達已經紅晒

坤達應該喊到對眼腫晒，kid個樣又係頂唔順嘅樣
百祥都總結得好好
但係我睇到好心痛

Kid眼紅晒...

我都眼濕濕
其實佢2個今日唔做live 冇人會怪架

係 所以要戴超

佢對眼無晒神咁

呢2日真係sad 到
佢地仲要咁好兄弟

我都覺 見佢地死撐好心痛

酸民真係

老青青 阿公同百祥好勁

好on9
我覺得今晚唔應該開即時留言

憲哥又要搞喊人

連曾國城咁有經驗
琴日做訪問都喊哂
以家仲要live 咁耐

佢有時都會戴
但今次一定為左遮眼

我無睇
Full screen 咗

我遲咗入見唔到酸民做咩
不過我都係講句 酸民死全家啦

我完全感覺到 如果要佢兩個講野 一定即刻失守

坤達應該忍得好辛苦
無論過幾耐思念都唔會減少

個一日講出海
kid睇住一定諗起佢同小鬼拍野人7號啲嘢

我都無睇 不過阿公講得好好

係 佢有佢喺裡面諗
節目有節目繼續做
好慘

你見佢哋喺呢度都刷77777就知佢哋都係玩嘅心多

我唔想直望kid既表情.......

依家播一日系列
大約一個鐘到
呢集我自己期待左好耐

救命 其實真係好辛苦 明明心裡有巨大的悲傷
但要繼續死撐做節目
就算隔離嘅人點樣笑
都冇可能投入到節目氣氛

開始咗一日了
頭先百祥話要玩遊戲個陣好彩阿公話直接播一日

台灣酸民把口仲賤過連登仔

坤達忍得好辛苦
有好多小動作分散自己

真係

不過出黎感受身邊人既溫暖都好過係屋企自閉
木曜4幕前幕後都好似大家庭咁

就好似玩很大咁
呢一日見到佢地出po懷念小鬼

都係 不過呢啲時候真係無論點都係好容易被打破
就算可能只係有人拍拍膊頭 都可以即刻失守爆喊...

唔知佳嬿點
宜家起碼可以睇到坤達

係 所以好鐘意呢兩個節目

下個禮拜金鐘肯定好sad
由娛百到玩很大
大把人同鬼哥合作過

係應該唔會有人笑得出
唔會有人有心情

大哭一場都好過死忍

真係無晒期待到金鐘既心情...

攞獎都笑唔出
本來好期待想見你橫掃

我好驚見到佢地致敬嗰part

期待仲有嘅
係覺得好可惜
可唔可以陪想見你行埋最後一哩路

今年真係好難過

憲哥頭先個po
話欠小鬼一座金鐘獎...
明明約好要一齊拎
之前知道今年無提名
佢地三個都無灰心 約好明年再戰
點解要咁快走先.....

已經好耐冇追台劇
難得見到呢2年回勇
但個氣氛咁樣

仲要玩很大真係好辛苦
同kid 一齊行返台北 etc....

仲要行山....

呢兩年 佢地三個一齊
咩都試過😭
說好的一齊十週年...

真係要永遠留個位置

玩很大都唔知可以點樣行落去

感覺坤達好似好左啲 冇一開始咁壓抑

係 起碼有出聲
希望會更好

唔知點錄落去
每個人都需要啲時間平復

其實真係一錄就會諗起

應該會有回憶小鬼既特輯
但係真係唔敢睇....
之後點落去.....
就要睇kid同憲老爺既心理狀態
但係玩很大永遠都會留一個位俾小鬼

回憶實喊死
kid 剪條片我未有勇氣睇

今朝起身就睇 然後喊左

我睇完一開頭sd message嗰度已經知咩事 睇唔到落去

kid同坤達要互相撐住

仲有柯佳嬿

Same......

小鬼最後一部劇 應該係獵夢特工

希望佢地一定要撐住
未來再見

琴晚已經喊到腫哂
kid 肯定邊剪邊喊

嗰個位置

今日唔見呀畫嘅

係咪未落堂/返緊工？
阿畫好似要返夜班？

見到達達同kid都好少少了

肯定崩潰

佢咁崩潰都可以專心剪到一條片好勁

抖內係啲粉絲會贊助留言之類
平時佢地節目最後會逐個讀 最多幾百個
岩岩百祥話有二萬四個
唔知有無聽錯

佢細妹

百祥只係唔想讀 怕達kid頂唔住
因為今日抖內好多都係達kid加油果類

岩岩直播開頭百祥仲話坤達今日仲有拍一日系列
respect坤達
希望達kid好好休息

反而我以為係多酸民啲垃圾廢話所以唔讀
真係respect佢兩個

唔知可以點理解失去摯愛既感受

Respect 坤達 kid

紅隊

我之前試過發夢失去摯愛
係夢入面完全崩潰

真心有邊個會好
都唔知有咩好問
唔通答你好好咩

我都覺得 你好不好 呢個問題真係....
呢個時點係應該俾返個空間佢地....
可以點好？

我都試過 起身之後都要少少時間平復

呀畫喺度

屌 我覺得呢啲時候仲咁樣問有少少侮辱
其實靜靜地陪係身邊已經夠
唔洗講太多嘢
失去至親 個人已經好脆弱
基本上聽到啲咩都會喊

welcome back💕💕
你今日點啊

忙碌地工作
追post見到大家都好感概

酸民唔會課金抖內
唔讀早啲完直播早啲比佢地休息仲好
見到佢地一直忍喊

Respect坤達 kid

真 就好似啊公咁講

發現到個bu g
點解毛毛件衫同其他人唔同名
其他人都係Pocha
得佢係第二個名
係咪唔夠Pocha嘅衫

咁都比你睇到

我睇咁多次先發現到算失敗

毛毛嗰件係真係呢間韓燒既衫
清潭洞韓國燒烤
應該真係唔夠衫
你既觀察力

發現唔到就冇乜嘢
發現到嘅話就會覺得好顯眼

直到9月13日
海霧 全台票房 536萬新台幣
週次全台排第7

我之後睇一定會留意
我好似睇到第六集

竟然咁高 唔係踩得好勁架咩

好快到你

第八九集就有小鬼....

可能就係多人睇，大家一齊中伏

停左一排都未繼續睇

花木蘭都5千幾萬

可能要入場體驗下到底有幾爛

我都無再繼續睇住...

都成十倍

。。。line都出左花木蘭主題

只係相差一個週次....
可不可以 5個星期先至有7千幾萬票房..
竟然走去睇花木蘭

又話抵制。。

不過香港今日首映花木蘭
仆晒街

垃圾都536

香港啫

第7算低

木曜4頭先個live

開頭嗰度真係...好複雜

不過阿公講得好好

講真到依家我都仲未接受到呢個事實
但大家要加油
比個限期自己唔好傷心太耐

達達成程都冇點講嘢 仲要上直播 辛苦了

可能佢覺得咁樣對自己比較好所以決定出席

好肉赤

我都係

約人出下街食個飯會好啲 分散下注意力
但係一翻到屋企 自己靜落嚟又開始低落...
而且真係好擔心好擔心佳嬿
聯想唔到可以悲傷到咩地步...

我完全接受唔到一個我地幾乎日日都會提起嘅人
就咁就一去不返....

啱啱佢不停捽鼻 又不停呼氣
kid又眼紅紅咁
真係....

失落沙洲

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
回頭才發現你不在
留下我迂迴的徘徊

明明前幾日仲可以見住
但轉眼就天人永別咁
身為路粉嘅我都可以咁sad
唔咁想像第日自己最親最親嘅人離開會點崩潰發

我都想像唔到
失去一個人實在太痛苦
我甚至有種好自私嘅想法 想自己比其他人早離開
咁就唔洗感受到失去至親嘅痛苦

經歷過
所以依家對生死睇得好淡，最難捱係冇心理準備嗰一下，所有事都好似停頓咗咁，時間好似過得好慢，每日唔知等梗咩嘢，到頂唔順想逃離一下嘅時候又會覺得自己咁做好對唔住喺醫院奮鬥同留守梗嘅人

經歷完呢一切之後就發現其實生死上面我哋咩都控制唔到，但係我哋可以選擇點樣好好咁過日子，件事令我同身邊人關係緊密咗，學多咗點樣關心同放過自己，依家覺得有時呢啲經驗唔係壞事，撐過去會令你變得更堅強

Kid直頭係空洞
空洞得好緊要

呢個二選一 好少後面講到咁長

最近有個好耐冇聯絡嘅朋友走我都冇乜感覺
但今次真係

人越大越要懂得面對人生無常同分離

呢兩日都見到大天既ig story
滿滿都係對小鬼既回憶....
仲有易哥

聽日之後
唔知道面前嘅你係咪依然愛我

前面個集之前因為小鬼突登睇

依加嘅峮峮就好似黃雨萱咁

黃隊小隊長

想見你....呢三個字真係

能否 一場奇蹟 一線生機
能不能 有再一次 相遇

如果另個時空 另個身體
能不能 換另一種結局

但係佢冇得好似雨萱咁
見番一個好似佢男朋友嘅人...
甚至有另一次機會比佢喺另個時空再相遇

佢地今次嘅分離
就真係永別了

有人話小鬼同佢講唔好結婚
好似預知自己會出事
無論係點都好
小鬼去到最後一刻都係保護緊佢...
呢種男人可以去邊到再遇到
希望所有人都要俾時間峮峮

係咪邊個改名
我認唔到

頂 我啱啱以為係雨萱自己覆自己。。。

佢真係太傻
呢個唔結婚嘅原因實在太心痛

其實出少句聲已經係幫緊峮峮
呢啲時候已經好辛苦難捱
唔通仲要被啲酸民折磨

見到個黃字就以為係雨萱

係囉。。因為一直都係得佢一個黃

起完底我都唔知係邊個

應該係新人
第一次見佢

希望更多人可以入黎一齊傾計....

你同白韻如同老妖最易認

峮峮因爲小鬼而勇敢公開
小鬼係第二個星球一定會守護佢

講緊我？

金鐘嗰日應該會多啲

黃隊小隊長（紅色字）

你都係啊呀畫！

攞到獎應該會成堆人衝入嚟傾，不過要小心有人入嚟引戰，eg點解唔係xxx攞呢啲，公海應該有唔少呢啲

屌
外面都有人因為唔識小鬼而開咗po

預咗柯佳嬿會被人插
但唔撚理
我地愛佢咪得

諗住改名

一直既心態都係邊個拎都會尊重
不過唔會 亦都無心情同佢地嘈

屌 嘈完都唔會改變到結果架啦

點解！！

睇咗兩眼 心諗
邊撚個想知你識唔識
之後close咗

係頭幾個post 想見你仲做緊嘅時候都有講過下嘢
不過都少 多數睇你地傾
所以應該冇人識我

洗咩理人點講

我都認唔到你...

無錯 講明佳嬿fans club
都要入黎既
真係自己犯賤

直接改做呀畫/呀畫啦
同時又覺得柯仔煎呢個名都幾正

呢度係 嬿窩

今年攞都俾人插？咁我都諗唔到有邊個攞唔會俾人插

佢喺個標題打到明google完都唔識，我都廢事入去講啲咩，冇留意開唔識都唔出奇嘅，唔好走入去啲擺到明fans po到發癲就得

早兩個月自殺走咗嘅春馬都唔係個個識 個陣都好多人話為咗個明星而唔理手足等難聽說話

好正啊柯仔煎 一定記得你
話說有隻柯仔煎味薯片好好食
唔知有冇人食過

佢今年大熱喎，應該攞咗唔會俾人插

嬿窩改得好

其實我哋算唔算騎劫左想見你個post
我當初入嚟冇諗到呢度咁多人都鍾意佢
始終出面個個都講桂格

我諗住完咗金鐘 就將個［］改呢個名～

認同 果然係專業追星

我都冇諗過！
原來咁多人鍾意柯仙！

圖呢

咁其他作品都有fans嘅 如果師娘今年攞到我會考慮抽時間睇晒佢

我反而冇食過真嘅蚵仔煎
所以比較唔到似唔似
但覺得好好食

有 好大包
但好好食

我食過，好濕一pat野，我以為係好似蠔餅咁
食咗兩啖頂唔順

我都會願賭服輸

其實係個汁既味

唔怪得子奇老母唔肯食

子奇媽都無食過蚵仔煎

唔怪得酸酸甜甜咁
咁可能食番薯片比較好
我好怕腥

佢一定考慮得好清楚先決定公開
但到時有新戀情又會比人插

唔係個個都鍾意
傳統蚵仔煎我都麻麻地
但係我鍾意脆皮蚵仔煎

有一集子奇同杏仁坐喺路邊攤食
然後子奇老母無啦啦亂入
杏仁叫多一份比佢 佢嫌cheap 唔食
嗰啲唔係蚵仔煎嚟架咩
定係第二樣嘢嚟

我都係

又會同我諗同一樣野既

真係井底之蛙

係蚵仔煎呀
子奇媽眼高
睇唔起小食

下佢都仲畀人插
今年佢拎係實至名歸

然後杏仁有兩碟食

柯仔煎同大排檔啲蠔餅有咩分別

打包

個味同質感好奇怪，我完全食唔慣
有冇人食過台灣臭豆腐，同香港有咩分別

因為真係太多人話佢樣衰...
同埋好多人都係睇完套劇就算
冇特別品嚐。。
更加唔會好似我地咁
慢慢思考佢每一個表情

蠔餅香脆
蚵氣有汁 濕既
蠔餅好食d既其實

伏味濃

蚵仔煎黎嫁
子奇本身都唔敢食

蠔餅

蠔餅好食好多
蠔餅係鴨蛋加蠔
好香鴨蛋味 炸到香脆
蚵仔煎係地瓜粉漿加菜再加蛋同埋蠔
一齊煎 出到黎 個漿會有少少似鼻涕
好睇間店既汁好唔好食..

我喺香港食嗰啲蠔餅已經覺得好腥
可能唔適合食蚵仔煎

無伏 係好食的

我鐘意蚵仔煎多啲
唔鐘意蠔餅太炸既皮

所以要落多d 胡椒粉

蠔餅去大排檔必叫

我唔慣配魚露食

渴了已經52x k

我睇頭兩集既感覺都係：「套野幾好睇，但女主角唔係太靚...」
之後點就唔洗講啦
我地佳嬿係耐看型

樣貌真係各花入各眼，但金鐘講實力㗎嘛

對！！
應該大家都係一樣
證明大家都係啲日久生情嘅人（亂入

啲人理撚得咁多咩
鬧人之前邊會好好諗下
總之唔抵得佢拎 佢就做咩都係錯

完全同意！個漿勁似鼻涕
完全係台灣陰影，個次仲要第一次去所以先買嚟食

鍾意就咁食唔太喜歡副產品嗰種
好似譚仔薯片同天仁餅乾都好怪感覺

所以有人入嚟嘈我覺得可以直接block，唔使同佢嘈

係咪指對呢度日久生情

一定係俾我地咁痴線嘅連登名感染到

加魚露

入黎嘈即係踩場

對

控制唔到嘅，小鬼都有人反
平常心面對

我地啲名咁亂 佢點同我地嘈 我地識分身

我又覺得唔會有人入黎嘈既
不過有都無所謂啦 唔洗理

係小鬼啲post都見到有人提雨萱 想見你
咁應該無我地咁痴線

對柯佳嬿啊！

不過對呢度都可以！

佢地係純粹知有啲咁嘅事
我地係抽絲剝繭

海霧 得翻2星

頂 笑死
有冇差到咁
連怒海狂蛛都顧全唔到大局咩

等我講多啲嘢先

一定要呀

唔知幾時先會再見到佢地笑得咁開心

永遠都無得再見佢地合體一齊玩很大

黃鴻升16日在北投住家驟逝，享年36歲，他的遺照也在稍早曝光，是由鬼爸親自選擇的，唱片公司透露是鬼爸最喜歡的照片，他一身白衣側臉示人，據了解是2018年香港粉絲見面會的宣傳照。靈堂內部以白玫瑰、白色洋桔梗、白色繡球花及白色乒乓菊的花籃佈置而成，是純潔的白色系，繡球花象徵希望跟永恆，洋桔梗花語則是真誠不變的愛，乒乓菊是圓滿，白玫瑰代表純純的愛。

追思靈堂開放時間將在9月19日到9月21日早上10點至下午6點，於民權東路龍巖會館，僅開放3天時間給親友與藝人朋友悼念。

紐西蘭呢3隻真係超好睇
跳笨豬jump嗰幕 坤達個表情
佢地幾兄弟唔可以再聚

願小鬼返到自己星球
一定要安好

小鬼仲要勁warm咁陪佢行過去

張相原來係香港見面會個陣影
我記得公海有個香港fans話自己每場meeting都去足
佢依家一定好難受諗到咁就好想喊 佢依家又去唔到台灣

我都見到
我地都咁唔開心 佢一定好難過

我都覺得唔會有人入黎嘈

初步解剖報告 心血管問題
要再等法醫詳細報告
沒有明顯外傷

一個跟隨咗咁多年既fans
自己最愛既偶像 走咗
心裡面一定有超沉重既感覺
希望佢安好

有個記者問個檢察官
頸椎有斷裂嗎？
真係聽到都好嬲...
乜嘢質素既記者...
無外傷仲問呢d問題....
識唔識尊重...

好兄弟
不過呢幕 我印象最深刻係凱莉.

小時不讀書，長大當記者
雖然好難聽但都反映咗普遍台灣記者水平

不過應該真係當年講錯嘢

唔關事
度度都係咁架
可能寫左稿點都要問
D觀眾電視睇會話你absent-minded

Btw now有記者會?

應該因為幾個鐘前有人咁講

所以啲記者咁問

我前日就係講呢樣野
不過好戲劇論

的確係好似小鬼話過鍾意小豬既
都係無氣質
有時真係會自己講既野過火都唔知
我自己都試過同自己兄弟
玩得太癲 講錯嘢
差d打起上黎...不過最後我都先去道歉
佢都無放係心到
但係我都會提自己 有d說話真係要諗清楚先講

完咗 只係檢察官交代初步報告

頸椎係內傷，佢唔算問錯，不過用自己前設去問問題唔太好，香港記者嘅話會問除咗心血管外有冇其他可能嘅致命原因例如頸椎

原來係咁 都仲係好多推測

自己調控一個期lo

只係覺得態度太少少唔好
都係等詳細報名先清楚

有少少
報告

最撚on9既係有人話李榮浩
搵人去殺佢
要智商有幾低先講得出呢樣野

我地唔好再同啲智障一般見識

佢既智識焗限放小鬼與楊丞琳

我諗佢連 佢地點識都唔會知

根本質疑小鬼同楊丞琳嘅一定係冇留意開台灣娛樂圈

我都係睇到就算
呢個世界太多智障

心血管問題
唉 好撚淆

所以真係要定期做body Check

唔知關唔關佢之前有三高事
之前見報道話佢有三高 但好似為左啊爸
佢努力操fit返 恢復返正常

見字飲水，每日做少少運動，我以前冇運動習慣，成個8月差唔多日日做45-60分鐘都感覺身體好咗好多，就算做30分鐘都好播住歌好快完

大家要保持身體同心理健康

大家要健健康康同佳嬿一齊變老

屋企做?

通常做d咩

學下野

我都係keep住日日運動
無得去gym房 落街跑
就屋企做/
因為之排wfh加上無gym做
重咗磅....

迪卡儂幫到你

我屋企有啞鈴
同堆呢排靠ring fit...

講出嚟唔好笑我
我係瑜伽墊上面原地跑步

都係運動呀

都唔易 真心
都會攰

剩係買過褲
仲要清貨 好抵

迪卡儂寄到過黎?

香港有門市

mk cwb tko有分店
好似網上買有得送貨

依排發現幾好玩
好過玩健身單車

新手去嗰度買平平地玩下最好到真係有興趣再去第度買貴啲都唔遲

我副啞鈴係hktv買
無係decathlon買過健身既野

去迪記買張yoga mat，我多數會跟youtube個啲workout做，每條片都係十分鐘左右，搵幾條你有興趣做或者想練嘅位，好似我咁食肥咗嘅我會做hiit，再加練腳，因為想對眼幼返

不過做呢啲記住要著運動鞋，赤腳做好易整親，啲workout片慢慢做都得，做得準確個動作好過做得勁快但做錯晒

細細聲同你講，我都係
唔想戴口罩跑步又唔敢唔戴口罩落街跑 唯一方法就係咁

有冇片推介下 開個頭

謝謝

買過運動同露營嘢
健身嘢我都係出面買

跑步成身都郁到 開心

你現在聚腳於健康台

我聽過人講練腳
可以加快整體會比較容易減
之後我有一段時間係gym room
狂操腳
次次走都好似輕飄飄咁

「台灣金音獎」撐港hip hop歌曲入圍金音獎

GMA ? 好似冇咩聽過 係咩嚟

Youtube search HIIT/core workout/kettlebell workout都有好多架啦
不過睇你想做cardio定weight先？

我有做開Pamela reif，佢由beginner到intense都有

金音唔同金曲
佢比較偏indie嗰類
但係都係文化部搞
今年Sophy王嘉儀都有幾個提名

HIIT 真係好辛苦

但做完之後流晒汗好爽
雖然成日都唔想郁

經紀人Dino受訪表示，小鬼死因是主動脈剝離造成血管阻塞

Dino說，小鬼平常都有做健康檢查，「可是就是很突然的...」。

血管由內膜、中層及外膜三層組織構成，會因為高血壓、高血糖、高血脂、胸部外傷、結締組織鬆散等因素，都會導致內膜層破損，形成一個假腔室，並阻斷原本的血流，等到血壓過大破裂時，大量滲入的血液時就會將主動脈壁撕裂，造成所謂的主動脈剝離。

主動脈剝離時患者會感覺強烈的撕痛感，甚至痛感會延伸到後背部；有1/5的人會因為血液到不了腦部而立刻昏倒，到不了上肢，也會量不到血壓與脈搏，須立刻急診。

仲要頂硬上

想像個畫面就難受

真係希望記者可以比多啲空間啲藝人
但係佢地唔會

可能就係嗰5分1發生嗰下就暈咗所以嚟唔切求救

淨係靈堂門外咁多記者都知
仲要係咁想訪問鬼爸
做乜9 已經好傷心
仲要被佢地追訪

比啲同理心好無

有人想睇，就自然要報道
好似尋晚百祥所講，kid當日篇文係大眾逼佢寫，佢當時根本冇咁心情寫得出

呢啲就係公眾人物要符合「公眾」期望嘅人物

其實有冇報導講邊D藝人過左去?

聽日先係追思會

記錯5,6,日

希望唔會追住佢地嚟問

真係公眾人物要承受既無奈...
包括埋親人...

一定會啦，不過佢哋未必會理，十個可能捉到一兩個就夠
你預嗰幾日新聞都會繼續報

實會

出面都有人話蝶應該要去

佢咁既狀況點去

無可能唔會

聽緊三立新聞

仲請工讀生係隔壁回留言

一定會
娛樂版記者特別仆街

以前好多間都會見過公視華視亂入疫情記招

個風潮係跟香港
冇計

頂 我都見過

距離金鐘仲有8日

心情再唔好 呢一日都會到來
都係衷心祝想見你團隊有好成績
肚臍學長一直都在

海芬同小鬼既感情真係

真 丞琳就選擇做一個正面既角色

好擔心柯佳嬿

丞琳真係

佢咁難受
都要兼顧大眾感受
辛苦了

做公眾人物真係好慘...
無論有啲咩都要以大眾為先
好似連比自己好好靜落嚟嘅時間都冇

我明佢

個個都悲
佢要負起一個責任
令成件事有一個平衡

所以真係

XXXX 坐埋一檯 (唔係貶義 只係想作為一個形容)

要有同一個相性 先可以做到知心朋友

小鬼 丞 海芬 關關

佢同許瑋甯都係用自己既方法
去悼念小鬼
放返以前既回憶
等更多人認識小鬼既另一面
佢地忍痛之餘 仲要負呢個責任
真係覺得佢地對小鬼好之餘
亦都對自己同小鬼既fans好好

對
雖然呢啲時候 回憶係令人最痛心嘅
但亦都提醒咗大家
真係要好好珍惜每一次同朋友見面嘅機會..
琴日睇番歐弟之前po嘅相
佢同佳嬿坤達三個攤喺度玩手機
都覺得有啲眼濕濕..
明明係最平凡簡單嘅日子
但係已經冇咁嘅機會

我自己都係覺得
大前題 你要肯真心付出對人
自己一直好欣賞海芬就係
好多其他藝人都話海芬對人好好
又整野食又點點點..
就好小鬼對每個人都好好咁
唔係我識佢地
係我從其他 感覺返黎
一個就可以會假
但係十個 一百個都係咁講
我可以知道佢地既為人係有幾好

係
雖然付出真心未必有回報
未必全部人都會記得
但起碼對得住自己
起碼一定會遇到同樣咁真心嘅人

我睇易哥ig story
可以感受到佢同鬼哥既感情係幾深....
男人與男人之間既友誼

唉 坤達同佢都咁好兄弟
完全想像唔到嗰種感覺

坤達同佳嬿互相撐住..
比較擔心kid
好驚佢又會自己收埋自己
尋日睇木曜live
一見到佢地兩個既表情
由係kid
真心好心痛

我今日個腦全日都係琴日坤達喺木曜4忍喊嘅樣

重睇完第三，四集

第三集呈現到1998同2019分唔清邊一邊係夢境咁。2019/1998變到好似鏡花水月咁，搞到好吊癮好想睇落去

而重睇第四集個時，發現d第一次睇唔到既細節位
例如:
舅舅一聽到莫俊傑個名即刻面色一變
雨萱依集再嘗試穿越失敗，就係因為當時佢冇左想見你既諗法

第四集後半雨萱由放低詮勝到見到日記再番去1998個part，真係好感動

一直都諗點解舅父唔直接講兇手係莫俊傑要佢地自己搵明明人又拉咗又死埋

其實第三集係貼地合理
如果你係當時人 去到最第三集尾最四集頭
一定唔會接受到自己係做左穿越呢個動作
一定係以為自己發夢

講咗嘅話佢穿越過去成個故事有好多劇情人物bug

因為佢都唔信
子維唔信 佢唔信
同埋佢地目的始終都係想雨萱上身去到果日救韻如

舅父同子維都一樣信
一定唔係俊傑做
加上呢個係子維既plan
就係要雨萱穿越

係 可以完咗成套劇

單單戲劇層面計都已經唔可以講佢
因為未去到果個點提出疑問

芬同丞琳係特別fd
O幾至1幾係佢御用主持 加 採訪新聞
10年代後期先至係關關

冇眼鏡比佢 真係好孔布
好似靈魂比人掏空一樣

係 眼神超空洞...
有一度仲要成隻眼紅晒
完全感覺到嗰種掙扎
對眼啲筋應該登行晒 又嘗試平伏自己嘅呼吸咁..
（唔知明唔明呢種感覺

明
死撐緊自己個心情
Kid一開始又係眼都唔眨....
真係好唔想見到佢地咁
全靠有邰哥係到

好彩有邰哥喺度反駁下啲酸民
維持下個場面

邰哥講嘅嘢又係好催淚
好傷心 但要好認真咁講

真係
到宜家仲問「你好不好」嘅真係冇腦
仲難聽過粗口
唔通失去至親要開支香檳？？？

可以點好？
雖然我知係關心
但係俾適當既空間佢地先係最大既關心

追思會 柯佳嬿佢地應該會去
希望到時啲傳媒唔好走去過份訪問佢地
比番啲空間
呢啲時候 文字係無能為力嘅
嗰種傷心 不捨嘅感覺唔會用文字表達到
而且要尊重番先人

Agree

物以類聚人以群分，我相信佢哋可以互相支持，只要佢哋有足夠嘅空間同時間

叫佢地唔採訪係無可能
只望佢地尊重黎見鬼哥
最後一面既人既感受
加上嗰到地方又唔大
俾返d空間佢地

聽日係廣播金鐘
有興趣都可以睇下
表演嘉賓陣容都好精彩
7:00pm

KID 隻眼係完全未郁過
坤達至少都有動作去EXPRESS佢既感受

Sandy好努力控制自己情緒

我想像唔到如果柯佳嬿被訪問會點...

Btw想見你入面用嗰首明天mv小鬼有份拍
呢幾日多咗好多留言

驚佢攞金鐘嗰陣會迫問佢

我覺得追思會已經會追問...
到時佳嬿一定會去...雖然唔知邊日

再見明天 明天只在我夢裡面

我覺得金鐘嗰陣
應該是但一個人拎獎都會講起...
然後就會全部人哭成一團...

可唔可以放過佢地
但追思會應該唔會接受訪問

大會已經講咗會有一part 紀念鬼哥

救命
當日個妝一定要夠防水...
仲要擺定啲紙巾

可能佢地出入嗰陣會有記者守候嘛
然後截停佢地 訪問一陣咁...

只要大家一直記住佢提起佢，佢就會好似冇離開過

有時會諗玩很大唔入圍叫做可以避過呢一日
但明明就好值得入

工作人員、保安會保護到藝人嘅

我諗點都會追問，但答唔答答幾多呢啲就唔係佢哋控制到，總會有保安同經理人幫手截記者嘅

明明要約定一齊拎金鐘
小鬼點解要失約

佢哋應該會低頭然後唔理頭也不回咁上車

爛肚臍好過份！！

易哥

每睇一段片 一篇文都好似自虐咁
睇海芬個段又忍唔住眼濕濕

我都係
超情緒化
明明平復咗
一睇到又立即被觸動..

其實等於想見你最尾講既野

立過下果度真係好細

我諗都有排煩

丞就係呢個概念

我睇過
個位置真係好窄
就係你平時行街行雙連果邊果D路咁

真係講尊重2隻字
只可以希望啲記者會聽話

老實 呢樣野佢 感同身受

不過的確有時記者身份都尷尬
分分鐘佢地都係小鬼fans 或者好傷心
但在於工作一定要套料 拎第一手
希望佢地唔好太過份 適可而止

思念太長 然而幸福太短

唔會啦，連李登輝走嗰陣啲記者都係照捉啲人做訪問，佢哋就係想影到啲人喊哂嘅樣，最好一路做訪問一路喊，唔係點會咁乞人憎

或者就咁影下就算 咩都唔好問
唔好再刺激會出席嘅人嘅情緒..

睇sandy 訪問 記者都係叫鬼哥
應該會尊重掛

呢條相信可以了解多D以前既事

但出席嘅人數多啲...就好難講了
追思會好多藝人出席
到時記者口快就可能變咗另一回事...
又咁多人 訪問得邊個...

鬼爸真係好堅強
始終冇面對開記者
呢2日係咁比人跟
又咁傷心

見到幾個娛樂記者除咗嗰日ig出咗個story悼念小鬼之後呢幾日都係食玩好開心嘅樣
我覺得唔好太大期望好

咁都搵到

不過又咁講...
演藝圈係咁
今日見巫苡萱po ig story
佢俾人話佢咁既時候
仲可以出post業配嗰d..
工作始終要工作...
邰哥都話 Show must go on...
邊個係真心朋友 小鬼自己會知
而假意既人 就自己諗啦...

我剩係睇到 關關 冇

剩係焗住要去ELLE 果個function
sandy ella 果個

只望佢地會尊重人地
尊重自己啦

真
粒星越細越冇自己既話事權

係啦
又唔係人人都咁深交情
難過完傷心完 日子都係要過

阿信ig 嗰2句歌詞
「我們都要把自己照顧好
好到遺憾無法打擾」

係㗎，所以我覺得到時放寬心看待，有好多人一定係真心去講句再見，但都可能有少數枯枝再加埋記者對手，總會有啲是非或者唔適合嘅嘢出嚟，唯有自己睇開少少

都幾on9，咁kid達尋日上直播係咪又要屌，老實講照上節目呢啲係明星嘅專業精神，唔上可以體諒但上都唔係老馮要被你屌 究竟啲人講野之前有冇用腦諗過

唉...難過就一定..
但唔通要日日都po啲話自己好難過嘅文，先叫做尊重咩..思念係一定會喺度，但唔一定要靠po出嚟先等於有，唔po更加唔代表冇。好似柯佳嬿同坤達咁，唔通佢地冇po就等於唔在意咩...其實反而咩都未po 先代表佢需要關心/需要空間自己沈澱下/未消化到...

邰哥個番 傷心已經有90分 就嚟崩潰 但大家期望佢地表現出3000分說話真係講得好岩
世界又唔係停頓左
工作呢啲野真係唔到佢地控制

哈 其實有好其他人都係咁

依個邊個

我覺得小鬼既人緣
加上呢兩日傳媒既報導
都感覺到佢地都係愛護小鬼
只係會擔心
小鬼既親友仲有無心情同精力
去面對咁多攝影機同記者
傷心已經令壓力好大
仲要面對咁多野 令壓力更大
告別式都係招待親友
同埋設一個愛護小鬼既粉絲悼念區
我只係希望記者俾多少少空間佢地
影完 有得交代就好了
唔好再追上去問東問西
無人有心情想答佢地
雖然採訪係記者既天職
但係我都會有點希望
佢地都係愛護小鬼既人
會適可而止....
鬼哥 RIP

Rakuten Girls啦啦隊隊長

係...其實經歷緊咁大悲傷仲依舊出席節目，已經係好尊敬個職業。唔係個個都可以工作同時處理情緒..因為呢個世界唔會因為你嘅悲傷而時間停頓所以點都係要繼續...即使好辛苦

我想講 就算係娛樂事業
都會有放工既一刻
唔通就連呢d時間都唔可俾人？
加上業配真係合約定明
佢地可以點揀

百聽不厭

好多時都好主觀呢啲嘢，如果嗰個係小豬啲人又會大造文章，所以大家理解就好

從事娛樂事業.. 唔代表任何時候都係娛樂別人行先正如一個小丑都會有喊嘅時候，咁佢喊係咪又代表可以當笑話咁睇...
真係...所有嘢都要適可而止...

原來歐陽妮妮係歐陽娜娜家姐 即刻唔想睇腦波小姐

小鬼人生畢業了

不過我認為擺位可能差到少少

預左佢地冇可能講到野 阿公又要獨挑 咪可以擺三傻係中間 放佢兩個係側邊 遠鏡帶過就算

係 仲有個妹歐陽娣娣

兩姊妹啲衰嘢一樣多🤫

比first hon佢都唔夠
熊熊應該都好sad

夜深時分
聽娃娃 穿透心靈既聲音
希望大家心靈會得到安慰

魏如萱cover-刻在我心底的名字

我以為撞名咋屌想睇張書豪

同氣相求 先會相聚

第一集平均收視 2020年9月12日 0.22

睇個劇情簡介唔錯 如果係小說版我會想追

中天播 算俾多佢

典解嘅？

竟然放咗係BIO

你佛人?

佢之前呢個時段播dd52 同埋支那綜藝節目
收視都係勁低
好難同幾個大型綜藝節目
同埋我的婆婆搶收視

明你想問咩 但唔知點解笑咗出聲

原來就係前日飛機播果首

係呀 原唱盧隊長
都係好好聽

0.22同想見你差勁多

同氣相求出處係易經
不過都係佛人

盧仔唱果D我麻麻好
前日聽其實唔大FEEL
娃娃唱就好得

想見你低開高收

之前聽到眼濕濕

國際宣傳版海報..
國際包唔包香港？...

花甲

9.26 電視金鐘 7:00pm

係咪可以入場聽佳嬿講要保護海洋

話咁快又一個星期

佳嬿得一幕

不如劇透俾你聽

仲有無繼續睇留言

冇 浪費時間
有人講曬成套戲出嚟
用文字

講真如果有得簡 我想睇你的情歌唔好上海霧依啲爛戲俾次機會我睇你的情歌得唔得

你的情歌+1

嗰日881播完 番唔到轉頭
宜家唔敢聽任何歌。。

起碼好多仙啊就算劇情爛 都可以係入去聽歌 入去睇佢著靚衫
好過睇蜘蛛

頂 小說版海霧咩。。

千那to小鬼的歌
100次逃婚既佢地 結下友誼

相我唔想post
但我一見到佳嬿...
真係好心痛.....

坤達同佳嬿

歐弟 同埋佢地個樣好憔悴....

救命
一見到佳嬿坤達即刻好心痛好想一齊喊...

見到坤達搭住柯佳嬿膊頭
然後兩個個樣都頹到一個點
..真係好難唔即刻眼濕
佢地一定要撐住...

我諗香港都應該有
套戲係太陽娛樂文化聯合出品嘅

坤達另一隻手仲拖實佳嬿
佢地一定要撐住

希望鬼哥既家人一切安好

由其係佢阿嬤

我之前都係咁諗

見到佢地張相都想喊
坤達係超級超級保護佳嬿咁
個種力量係好似有我係到唔洗驚
但明明坤達都好痛苦
唔識講

大家都係撐住

鬼鬼

尋日仲想講平復返少少
宜家睇返又眼濕濕

我明就係想講呢種感覺
明明兩個嘅悲傷都差唔多程度
呢啲時候坤達仲好保護佳嬿
兩個人之間感覺到種聯繫
說話都唔洗多講
總之就係兩個都知道仲有對方喺身邊咁
見到咁先最感觸最想喊

拜拜

我諗起娜姊個句
告別式是為了留下來的人而辦的

依依不捨 捨不得
永遠的小隊長 一路好走🕯️

呢句真係
嗰陣睇 再加埋雨萱既表情...
同埋無諗過今日會發生既事...

我都諗起

好好同佢講拜拜

我都以為自己平復返
但一諗一睇就會忍唔住眼濕濕

我都係
諗住過咗幾日
感受應該冇咁強烈
點知...

the hardest goodbyes are the ones that were never said

日日都睇到唔同鬼哥朋友ig打既野
不斷睇到關於鬼哥既片
聽鬼哥既歌

鬼鬼眼睛腫晒
我地一定會記住小鬼既好
因為我諗唔到佢有咩唔好

比王詮勝更更更完美

靜雯同修都到左了

王詮勝係虛構
而小鬼係真真實實
我呢幾日都會代入想見你既劇情
雨萱話如果詮勝無咁愛佢
佢可能會好過好多
就好似如果小鬼無咁對佢身邊既人咁好
咁愛佢地
咁佢地可能都會比較好過...
但事實唔係
連我地呢d只係螢幕見到佢既
都可以咁傷心

唉...我都不斷咁將峮峮同小鬼嘅故事擺入想見你度發現真係比悲傷更悲傷....

依家重睇一定有另一番感受

我琴日睇咗第九集...

威廉講既野

..真係好心痛好想喊
其實好難唔接觸到呢啲
因為一開ig fb yt
就會見到...
好似不斷咁打倒自己咁...
我相信大家都仲係處於唔想接受嘅狀態...

講咩

放低下電話 或者出去行下

同埋人地唔係想見你結緣

佢仲要打左相見你....？

屌 我都唔理得咁多
重點係張相

咁樣只係證明佢地對小鬼冇咩認識...
更加冇留意想見你

係囉

佢話同小鬼相處時間好長
佢係一個好講道理既人
雖然好囉唆...
對佢有無盡既意念
講到岩岩加入娛百既時候
好唔順利
但係小鬼會不斷鼓勵佢
直到小鬼同佢講會離開娛百
小鬼叫佢要堅持落去
直到玩很大再一齊相處

算啦

鼓鼓......

佢邊講邊忍喊
最後都忍唔到

今次傳媒都算係咁
要講想講就講

同意
佢地都愛護小鬼

柯佳嬿

真係好擔心佢....基本上宜家一知道同佢有關嘅嘢就會心酸都鼻都酸埋....

起碼冇截停佢地黎問...
算係尊重了

海芬姊
尋晚收工就整定小鬼最鍾意食
佢整既雞腳...今日帶俾小鬼..

金鐘又要畀記者問

好多都立咗專題
三立娛樂星聞
星光雲等等....

到時就真係好難唔喊...
要開始俾定啲心理準備
下個禮拜六都係會咁悲傷

都好，起碼會少咗啲亂噏嘅報導但其他藝人又要畀人追住問，柯仙呢類今日冇出聲嘅嚟緊一定係焦點

一定啦，金鐘又有特別環節

我都開始擔心佢今次嘅寧靜
會唔會換來下次被問得好過份...
你知啦 佢地覺得問到喺鏡頭面前爆喊先夠juicy..

坤達真係好好
捉到實一實

我宜家唔敢太期待金鐘了...

係有坤達就放心了
雖然其實咁樣都好心痛....因為兩個都好傷心

我見到尋日sandy既訪問
都好擔心佳嬿...
Sandy已經好冷靜
眼淚都收唔到..
加上佳嬿同鬼哥既感情...
金鐘黎到又點

咪係囉....佳嬿坤達同小鬼 仲close過sandy同小鬼...
sandy嘅表情都咁樣...
真係想像唔到柯佳嬿會悲傷到咩地步...

坤達都忍得好辛苦

就算佢地戴咗口罩 坤達又有黑超
我都完全感覺到佢兩個已經被掏空
得番個軀殼...

我覺得柯仙唔會想喺鏡頭前訪問爆喊嗰種
但班記者唔會放過佢，嗰晚一舉一動都肯定會畀佢哋捉住

由期待變成擔心同痛心
擔心係佳嬿佢地既情緒
痛心係佢地一提小鬼就

希望佢地都會敬業樂業..

佢平時都係啲好少表露自己真感情嘅人(除非拍戲需要)...
但正正就係因為佳嬿嘅壓抑
班記者先會問佢問到佢地覺得個報導會好睇為止..

唔敢睇

今日見傳媒既態度好好..
希望金鐘時 都係等受訪者
想講就講...唔好逼得太緊....
個人希望.....有時真係好難講

我覺得到時真係有啲難講....
始終咁多藝人會出席..
又有個悼念佢嘅環節...

到時係一定一定會問...
只係問得深唔深入嘅分別..

其實睇直播都睇唔到D明星出入
我冇全程mon

我見到佢live咗4粒幾鐘
但完全冇見到任何人出入
淨係影住門口..

其實有
4粒鐘要用逐格睇先有
要用pc先有可能睇到

丞 應該守尾門了

我係用手機不停10秒10秒咁飛

唔用PC睇?
係街?

係
所以今朝一起身睇到柯佳嬿個新聞
喺巴士都差啲喊

我都係睇到1點幾
雖然今日放假
但都決定出去行吓
點知又落雨

落雨心情更加唔好

啱啱又睇返第一集,雨萱佢哋明唔明係科技公司, 點解昆布會白痴到閂咗個facebook都唔識

不過都係講故唔好駁故

手忙脚亂
Hang機
壞mouse

咁只能夠話係雨萱唔好彩

頭暈暈

入得圍麵有實力，但私心緊係想佳嬿拎

其實呢幕係帶出
雨萱唔係冇事 係仲有野

呢D野唔可能係平時對話帶出到

點解呀唔夠訓？

兩個都中意 打個和啦 super

所以真係講故唔好駁故
而家睇到Sunny老師嗰段,又係笑到仆街

所以喺結局個直播 昆布都有同雨萱懺悔
話自己唔係好了解雨萱 連雨萱係咪有咩唔開心都唔係好知
不過 雨萱嗰種逞強真係令人心痛

笑死

下次轉放人蔘精華飲

苦死
同飲酒有咩分別

食桂格

是早餐嗎？

我係公開post 都有留
我覺得鬼哥嘅死好似抽走咗我童年嘅一部分

我都覺得個心好似冇咗一忽咁

i know that feel
不過估唔到咁多人有睇開台灣綜藝/劇

佢應該喺每個人嘅青春都佔咗一部分啦
但我真係完全冇諗過會咁突然...
更加冇諗過明明自己唔係佢忠粉 都會咁傷心..

同frd出街講起
佢話佢frd最鐘意既偶像係小鬼
呢幾日都唔敢開ig fb個啲

90後都會追過台劇/台綜
我都因為佢先間唔中睇玩很大

真係一開就會不斷見到

屌 身邊有人勁mean
都已經聽到我同個fd講緊小鬼
佢走去講句 我真係唔撚知邊個嚟
我真心覺得咁樣講好唔尊重囉

早知我都係唔同其他人講
喺度叫下春算

呢條有講D傳媒係點 最頭係老楊行入去

叫做追住影 但係冇阻人行

丫頭post

有追台灣野就一定有睇過鬼豬既娛百

第3個FD?

把口使唔使咁臭阿
喺到傾或者出面公海個整合post到傾算啦

稱唔上fd

咁你點串番佢

真係勁仆街
就算真係唔識
咁你知道你身邊有人因為咁而唔開心
係咪應該收下把口

左邊個果係坤達？

唔係WEB既人
真實世界既人

我話 其實我都唔係好知你邊位
（好似好串咁。。

係好甜美！

似

真 啲星以前一定會上娛百宣傳
嗰陣佢2個嘅生日會都好睇

我以為係邊個女藝人
佢之前木曜扮女人都好靚
仲有啲似佳嬿

夫妻相

余靜可唔可以安慰下柯佳嬿

好鐘意睇佢呢啲訪談

最仲新個集做公主

仲正過迪士尼嗰啲

重睇完第五集

有幕舅舅同雨萱傾計，叫佢要替韻如生活，好好讀書。第一次睇個陣會以為依幕係為左帶出之後校園生活既情節。

但係其實依幕已經有結局既伏筆。舅舅要雨萱唔好搞亂韻如生活，要好好讀書。唔係既話韻如考唔上大學，佢既生活就比死更難受。依part已經預先講左結局時韻如既心境，只不過對韻如黎講最重要既唔係讀書，而係其他人對佢既觀感
依度亦都呼應番之後舅舅係2019年講過佢地冇人明白到韻如心底的悲傷

韻如咁努力讀書係驚人地離棄佢...
又因為親職化 所以自己要好努力好努力
唔好要媽媽擔心...
但其實真係冇人明白佢嘅內心世界

呢幾日訓醒第一件事就諗起小鬼走咗
今日無啦啦諗起好幾年前一位老師上堂傾閒計講過：
張國榮係人生輝煌既時候離開，無論過左幾多年，一諗起佢都會諗起佢既輝煌成就同佢既作品，唔似啲撐警藍絲同期藝人（果陣有開名講 但我唔提啦），如果有日佢地走咗都未必諗起佢既好事

我諗就算幾十年後講起鬼哥都會諗起佢既作品佢既笑聲，佢有幾暖男，呢樣就係最成功最名留青史

之後我再上yt睇返鬼哥以前既節目，雖然仲係好難過，但起碼可以笑得出有返以前睇既感覺，覺得佢用左第二個方式繼續陪大家

唔知大家睇唔睇得明，安唔安慰到大家

Btw今晚想追玩很大live, 知唔知邊到有得睇？

我明 我都有咁諗
用四季app轉VPN睇
唔記得咩台
今晚追唔到live唯有睇重播

台灣太多電視台好亂 分唔清

多謝你
咁諗會開心啲
呢幾日情緒都好差 勁大起伏
又好擔心柯佳嬿佢地

但其實用呢個角度諗都好呀
可能只係仲需要啲時間接受
同埋我知道大家嘅感受都係差唔多
（攬攬💕💕

我都分唔到打算yt有咩睇咩

中視啊 十點

我都擔心坤達佳嬿佢地
但套用坤達早兩日既說話：無論過左幾耐，傷感唔會因為時間而減少
但相信佢地一定可以撐住

Thx

我諗起佢地個gp永遠都單tick就好sad
佢地咁好兄弟 傷感真係唔會減少
每逢大時大節 人生重要日子 思念只會更加強烈

救命就好似雨萱sd msg俾詮勝咁

覺得愈睇愈似鬼哥

仲牽涉好多家庭心理學嘅嘢，可以剖析到韻如各種特質同早期介入手法，再進一步就反映到台灣好缺乏呢一類專才同知識，令本來每個人都可以處理到嘅事冇辦法喺初期處理，情況就好似癌症咁，最後惡化。

可悲嘅係台灣喺各樣醫療水準同保障喺全球上流水平，但就一直集中喺補救(remedial)身上，喺預防同跟進上面完全忽略，所以好多各樣家庭問題會訴諸法律多過專業，最後就係一大堆家庭災難所以咁多人理解韻如都係正常

因為等咗成差唔多成年
終於到坤達上玩很大
由8月睇佢哋兩嗰個ig話開拍就期待到上個星期
唔知可以以點樣嘅心情去睇呢集
贏咗嘅就係佢哋兩兄弟合體嘅第一之贏
輸咗就係再冇任何機會上嚟報仇了
今次真係最後最後一次喺電視上見到佢哋兩個一齊出現嘅身影
認起都心酸

巴打睇得好深入同好熟台灣d嘢

早巴肯定係果個專門既人

台灣佢旅居

今晚約定大家一齊睇玩很大...

四季tv 轉vpn 中視（free)/中視經典台
台灣好tv 中視經典台

一齊陪鬼哥走埋最後五集

我永遠都會將鬼哥放係我心目中
永遠永遠既小隊長
永遠記得佢既打氣聲

我自己都恨左好耐
之前仲話想睇kid同坤達一組
依家諗返好彩坤達係黃隊
仲未有勇氣重睇上星期個集

我一睇到玩很大決定會繼續播
同埋係小鬼晚心血
所以我一定會睇落去
小鬼完成咗佢娛樂我地既任務
所以我作為觀眾
一定會睇埋落去
面對呢個事實

廣播金鐘獎 播映中

距離電視金鐘仲有一星期

台灣好tv 要APP 睇?

vidol聽日係咪有重播？
洗唔洗轉vpn嫁

要 但係要收費
都係用四季好了

三立聽晚8點首播
之後播完之後vidol有
免費 唔洗轉vpn

四季我自己個台灣VPN 得1粒鐘FREE

唔緊要 聽日睇vidol / 星期一睇yt
最重要陪埋小鬼最後呢幾集
我自己雖然好擔心玩很大團隊
但希望佢地可以撐落去

thanks老妖
睇完重播再上黎發洩下
可能全程fo左係鼻鼻粿粿到

但係好朦下

你指四季？

我都一定會睇！
但係仲係好難過
諗緊係咪應該等自己平復番啲先再睇
我連佢啲歌都唔可以聽

真係要等自己心情平伏咗先
唔想你地心情再下沉

睇新聞真係好多家庭災難

對自己好啲難過就放低聽下歌畫下畫做下運動先，平伏之後再睇都未遲

可以8點睇聊姐
今日係陳庭妮
吸引多d正面嘢

我其實係因為見到丞琳
先覺得再難過 都要放低

vidol

Vidol係hd
不過要睇你network 穩唔穩定

傷心還傷心 其實佢已經走出了

楊丞琳透過經紀人表示：「對我來說，今天去靈堂的重點是，希望可以給鴻升的家人溫暖。陪他們聊聊、給他們擁抱。要懷念鴻升，隨時都可以。」

重播果D唔係

用app

台視3國智
魔王有坤達..

轉台灣vpn

今朝咁沈重 宜家又開工
咁就交俾啲貓貓去陪住佳嬿先

之前拍嫁

好多坤達睇
仲有極智對決？

係喎頂 點解我好似失去咗意識咁
只係宜家首播但唔代表宜家拍。。

係呀

睇下 輕鬆下

雨萱 入體

未曾奪得金鐘留遺憾 小鬼今年將以「這方式」現身典禮

約好一齊拎金鐘的

咁我可以放心喺心房喊下先

肚臍啊啊 你做咩等唔到就走咗

一開始有紀念小鬼
玩很大

好想睇
要返工

你地睇晒 我地再講

PC LOAD唔掂

都係要用電話睇

要逼哭現場所有人

你同白韻如都番夜

睇到三秒達達 都笑唔出....

我都係今日off有得睇

笑唔到就唔好逼自己啦
宜家大家都好難過...
同時又擔心佢地

唔知幾時大家先會再笑番

大家都咁搏命
不過呢啲時候忙啲其實幾好嘅
有啲嘢做下 唔洗成日諗住

上星期仲討論得好開心

好彩金鐘個日唔洗返

Kid 都一齊睇緊

點解可以變得咁快

已經ready全日宅在家

其實小鬼係米 多數都係輸?

係 .. 小鬼就算球多
都會輸.
不過kid都試過十連敗

嗰日收6

發現原來要不推，慣咗手勢

每次都好想小鬼贏

個日一齊推爆post

如果唔不推會點

我其實 自從玩很大有小鬼之後
我每次都想小鬼贏..
唔係我唔鍾意kid
但係我見到小鬼特別努力
因為kid已經有一定經驗
我就好想好想小鬼贏..

我建議睇呢集 真係做好心理準備
因為真係感覺好唔同 好唔同 好唔同

要俾多啲人知道我地嘅存在

咁我地就圍埋一齊喊

心情都好唔同

嗰日韻如你準備定隨時開新post
Copy唔晒d野唔緊要
麻煩你
一齊推爆

有冇推得咁快
不過嗰日應該有好多新面孔

咁今個禮拜要諗定幾個［ ］

就算無其他人
我地都會推爆佢

好啊

岩啊

記得唔好用不推文

圍爐取暖

鬼一野過

約定大家

唔知見你哋都不推

回返到達達

唔用啦 唔再用不推

沉底

我都睇到呢度

憲哥自己都噴唔到

其實好難我自己都做唔到

塞太實 其實鼻既噴氣一定唔夠力

最尾果關其實要跑得快D果個

因為都係運

牌真係講運

靠鬼

達達 屈機
20球

好勁

平時幾多

頭先miusa都係十幾

9咋

痴線差唔多2秒一下

記錯

捉到個路

呢幕我笑了

一樣

唉..

鼻鼻粿粿

估唔到咁樣出

真 · 在心中

文字會洩露太多情緒

1000 4個人都夠食啦

間嘢都幾平

真係
不過佢個價唔知係咪遊戲設定？

就係呢幕
Kid話鬼哥玩到嬲
因為佢唔想大家都俾漆彈打到
因為真係好痛
點解可以咁暖....

梗係
同埋間野SPONSOR
d "食送" 點都要出鏡

點解連細節都咁為人設想 咁細心

又有 想見你X3

黃隊問題比較難
雖然白煙嗰題好易

粿粿.....

坤達搏老命

後面仲有 CLS

小鬼真係暖到著火
不玩啦 太痛了
我不要打他們....

KID 好靚仔

超好...

冇意義既野 又係真既

因為之前佢地會因為比賽精神
點都會玩埋去
但真係太痛
小鬼唔忍心

所以就係咁
我地先會咁唔捨得
咁難過....

仲要比鼓抽

等佢有得做宣傳
剪片果個冇得剪走

唔好劇透結果

我可能估到個結果
之前睇木曜live
希望係我心目中嘅結果

隔離post話kid又走一個老友

我都有見到....

kid點算好

我好驚佢又會收埋自己

最尾

小鬼自己偷偷去咗第二到玩

無下星期預告
可能係遇上金鐘

WIKI 其實有曬

我諗緊佢會唔會改播小鬼特輯
Wiki係跟佢地錄影 編落去

仲有個星期開會

其實想個節目要抖要過冷河幾耐咁解

不過見中視暫時節目表係照播
其實要過冷河 大家都會體諒
始終一定要顧及kid 憲哥
同埋成個紅隊既感受
點都好 希望佢地撐住
佢播咩我都會睇

kid 仲要黎多劑
冇一個月都復唔到工

希望佢唔好強逼自己

點解要咁對佢
我完全接受唔到身邊朋友一個一個咁走.....

啱啱睇左條訪問佢粉絲嘅片
啲粉絲都喊得好慘

喺隔離post畀人劇透

慘

我都一定接受唔到
自問自己好需要朋友
亦都好重視佢地

我都係啲好重情嘅人...
甚至可以為朋友犧牲埋自己

人係要經歷好多考驗先會長大
但係要我經歷呢d考驗
我寧願一世都唔好長大..

何美

我都係
甚至..可唔可以帶埋我走
先行一步太過份了！

有冇諗過抌低我一個
我嘅日子會有幾難過

佳嬿

我自己好鍾意呢篇文，都影響我好多諗法，推介一下

每一個人都只是穿插在他人生活中的一個片斷，這注定永遠只能陪人一程。你愛自己的父母，希望他們長命百歲﹐但你再孝順他們，他們也會走在你前面，你只能陪父母一程;你喜歡自己的兒女，時刻夢想用自己的身軀為他們遮風擋雨，然而，你再高大，總有一天你也要走在他們前面，你只能陪兒女一程;你擁有一個心心相印的妻子，但是，她前面二十多年屬於父母，後面幾十年會被兒女﹑命運分割，你只能陪妻子一程;你看重朋友之間兩肋插刀的友誼，然而，不是朋友離開你，就是你離開朋友，你只能陪朋友一程……

因為只能陪人一程，你應該學會珍惜。他們饑餓時，你的關愛要成為一隻蘋果;他們寒冷時，你的呵護要變成一件棉衣;他們快樂時，你的笑容應該是最燦爛的﹔他們傷心時，你的撫慰應該是最真摯的……生活反復印證著:黑夜可以因為篝火的加入而變得明亮，冰雪卻無法因為寒風的參與而化為溫暖。

因為只能陪人一程，你也應該學會放棄。你父母只能撫養你長大，你不要期望他們是你永遠的拐杖，可以支撐你全部的人生;兒女只是與你血肉相連的孩子，而不是你的奴隸，你要懂得尊重他們的人生選擇;妻子向你奉獻了愛情，但她的生命不是愛情的抵押品，你應該給她必要的私人空間;朋友可以溫暖你，但這種溫暖應該是開放的，你不能強行獨佔他人的友誼……

你只是別人生命中的過客，只能與人共走一段路，這注定了你給予別人的有限性，又怎能要求別人無限付出？

原來頭先開頭果隻舞
係調侃山君山君架?

炸裂 陳子豪 係得佢專用
其他dancing girls 唔會用?

係呀 因為係峮峮跳
因為佢係中信兄弟啦啦隊之一
粿粿都係
陳子豪既應援歌
嗰陣時有人過到炸裂
有人聽到大便

咁搵 粿粿 做呢幾集都似有d野
搵d noise 出黎

你只是別人生命中的過客
呢句我好應同

自己都好珍惜每一段感情
我亦覺得自己好用心去維繫每一段感情
自己問心做到既就做
唔好要求d咩
真心就夠

落山果集都睇左少少shot

搵4個出黎但專登唔搵峮峮

我覺得因爲六週年第二集
粿粿同憲哥既效果
所以先搵佢

所以一開始
鬼哥見到有4個中信啦啦隊既背影
佢個樣好尷尬
Kid又笑佢

果D 鋪梗一早知架啦
不過明知都係會真尷尬

不過其實佢地兩個俾人影到之後
都不斷俾人用黎鋪梗
鬼哥每次都係一笑了之

係㗎，所以對離別呢樣嘢唔需要覺得太負面，重要係個過程係咪開心

依依不捨 捨不得
片長9分16秒...
一早kid又要我流淚的

晨早流流喊到收唔到聲
我的靈魂21公克
因為你/妳而完整了
完美了

真係好唔捨得鬼哥就咁走

正評正評

我成日都提醒自己 結果唔係最重要
重要嘅係個過程開心過 珍惜過
咁就算段關係真係走唔到最後
都叫做盡咗力去維繫

只是...離別真係太痛苦...
會有好多嘅不捨 又諗起好多回憶

需要嘅都係時間
宜家個個都情緒仲唔係好穩定咁
遲啲慢慢平復番
就會知道小鬼係用第二種方式留喺大家心裡面..

記得篇文past paper出現過

玩很大三子

So pure

佢喺渺渺入面個look
真係同人講18歲都有人信
勁靚勁清純

我都記得睇過呢篇野
所以點都好都要好好善待自己愛自己
因為到最後 「就算一個人 至少還有自己」
呢排會不自覺諗起格格首也可以

小鬼ig follower係不斷上升
因為咁而上升

真係最後四集了
依依不捨 捨不得

個陣都係22啫
反而想見你入面都仲似先勁

柯佳嬿啲followers都不斷升
平時幾日升1k
呢排係一日升1k咁濟
...但係因為呢個原因升嘅話..
..咁我寧願維持不變

佳嬿 你還好嗎

陳韻如仲要素顏咁濟
見到淨係夾咗眼睫毛同畫咗眉

我見坤達都有升

可唔可以唔好因爲咁樣升...
還返小鬼俾我地...

我都好擔心
但呢一刻 我最擔心係kid...

我今朝一起身 一睇完
就喊了
心情又沉了

點解你地仲咁有勇氣去聽呢啲

重睇第六集竟然發現左個微不足道既小bug

陳思源其中一件既T-shirt 上面有部動畫入面既機械人。套動畫係好耐已經有，所以1998出現都正常，不過T-shirt 上面果個機器人造型係2016年最新版本嚟

哇頂 咁都留意到
你係本身識嗰隻機械人定點

每次都以為自己面對到
但往往都係咁傷心....
Kid整出黎
就係想俾我地呢d好掛住鬼哥既人
可以一齊回憶佢 諗起佢
一齊感受鬼哥既精神

本身有睇，Netflix 有

大家都睇得好仔細

一睇到王詮勝同陳財裕大學嗰度
就好想食佢地檯面嗰包牛奶味小泡芙

套劇嘅細節位做得好正

韻如開咗新post未

自己真係好擔心佳嬿既心情
亦都希望佳嬿唔好勉強出席金鐘
真係好擔心佢俾傳媒追問...
唉....

我都係 大家都好擔心
但都係唔好比自己諗咁多
我地咩都做唔到
諗太多只會令自己更唔開心 更擔心

btw我腦海中一直出琴日坤達十指緊扣佳嬿個張相

我相信佢會去
始終係佢同埋成個劇組嘅努力

呢個未聽人講過

因為好難走去跟陳思源

訓覺前開咗！
但一陣先post

琴日有人已經入咗新post

我都係
好心痛同時覺得有坤達就放心
柯佳嬿真係好細粒

其實去到果時唔會問架啦

反而呢期如果要蒲頭都要面對

一定會去啦
the show must go on
只係好擔心嗰日佢情緒會被刺激

你好大隻?

佢都16X啦

憲哥講左好多未知既野

拍係坤達隔離咪變細粒
同埋佳嬿真係幾白

今日見到佢post ig都放心咗dd
有時唔洗寫太多文字
因為喺心中一定有留下那個位置

佢又瘦 所以望落好細粒

係 皮膚白又會望落後生啲

三秒達達 寫就177 178
尋日睇拍埋小鬼就 小鬼大份/隻 過佢
小鬼真175

咁講啦
我相信佢有能力處理情緒
坤達同佢仲有一班朋友都會互相撐住

真係好在有坤達陪佳嬿一齊過呢關
佢地兩個都要互相撐
出席到又好 出席唔到都好
大家都會明白同埋尊重

係 真係俾啲空間佢就足夠
唔需要做太多
一定會走出的 只係仲需要時間

一首歌 一張相
都已經代表無盡既思念

係
打一大段嘢唔代表越close
唔打字更加唔代表唔close

柯佳嬿會聽小鬼嘅歌即係應該代表已經開始放開懷抱(?)

一切盡在不言中

其實我認為佢地比左個期限自己
見完佢最後一面後就要開始回復

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

擺定～～

我地都要！
不過慢慢嚟啦
睇完喊完就冇事

每個人面對創傷嘅方法都唔同嘅
又唔洗迫自己開心

琴晚睇返小燕之夜 鬼哥、坤達、修嗰集
鬼哥知2兄弟唔多嘢講不停搞氣氛
互相cover 真係好暖

個集坤達好似無講過野咁濟
如果無記錯

佢真係好善解人意 又為人設想
喺呢個咁複雜嘅世界仲有佢呢啲周圍讓人感受到愛嘅人 真係好難得
佢嗰種好 係不求回報
只係想人開心 想俾人感受到溫暖

同鬼哥做到朋友 做到兄弟
真係好幸福

可以遇到佢呢種人
真係三生有幸

有嘅
小燕姐問佢同佳嬿點開始
有講幾句，但勁怕醜

零負評真係好難做到
娛樂圈呢個大染缸
出道18年就算對住路人都好好好好

但都係小鬼同修講多
要重溫下先得

邊集！想睇

又會睇粉絲inbox 覆佢地